ps4 定ps4 pro好？

但網上睇好似話有ps5 消息，堅料定留料？
買pro的話定等埋tgs 睇下有無新機發佈？

Ps6

我有部PS4 未拆盒
100% new & 100%real
可以賣比你

有frd喺日本做sony，收到風PS5應該18年E3就出，上星期佢已經試玩緊prototype。不過你照買PS4 Pro都冇所謂，因為PS5會向下兼容。PS4就唔好喇，機能太廢。